cic的全日制建築工地測量班係讀咩架？

Cic最近寄信比我叫我去面試建築工地測量班，地點青衣
測量係咪地盤中最輕鬆的，因為個人好細粒好弱雞，唔知好無讀

讀完課程可以做測量
唔讀同樣都可以做測量

又一件傻鳩比人呃鳩去做廉價勞工

表面上讀工地測量實際日日hea 係好在幫你搵埋工

利申: 讀過CIC

quit ive讀cic讀唔讀得過？

你預左唔落手工 做科文既頭幾年人工一定低
另外 cic 有d 課程 係包埋讀 pt ive (佢幫你出埋錢）

依家讀ive it 冇咩興趣讀，想讀下其他嘢 。cic個監工課程要唔要讀pt ive？

無記錯 有兩個 一個要讀ive 一個唔洗

地盤測量做起實際上可以點一路讀一路做上去 經ive既pt course?

有讀過 係感覺好d既，起碼好多terms都識，又可以識到班 師兄弟，唔等錢洗就去讀!

利申: 地盤佬

又水人做蛇仔